---
layout: post
title: "鄙视病毒作者的技术水平"
date: 2006-12-01 09:33:05 +0800
description: ""
categories: 敦煌之路
tags: [病毒]
lastmod: 
--- 

被病毒和流氓软件折腾了一晚上，恨死这些作者了，水平极差，要盗个游戏帐号竟然动用了系统进程和d盘复制、关联exe文件这样的大手笔，使得其病毒一进入电脑马上就被发现，一点也没捞到好处，杀鸡用了牛刀，而且还没有限定传播对象，网上到处漫天飞舞，这样大海捞针也希望能盗到游戏帐号，真250这样的智商能想出来。

严重bs现在的所谓病毒作者，水平太次了，原创的病毒很少，即使有，也做不出精准投放的病毒，只会滥杀无辜，殃及池鱼，最终自己也没捞到好处，恐怕还自以为是。


另外，个人认为网络警察不要只管黄的，黑的也要管，流氓行为也应该制止，而不应只是民间行动。黑和流氓严重影响人们的情绪和工作，破坏力是现实的，绝对比毒害青少年严重！
